一句講哂，如果你係元朗，北角或者屯門俾人打嗰個，你會唔會希望勇武幫你還拖捉人？

我見到今日好多人話前線玩火，我明大家驚玩大左。
我唔會叫你要攞條命去搏，但係你地有冇見到啲狗少左出棍。

係完全因為社會壓力？

係因為新城市殲滅戰有隻狗開無雙，俾人打到仆街，又有隻無左手指呀！你睇下人地佐級都反呀！

我唔係話過激嘅行為有用，但係其實所有嘢都係結果論。

唔好再俾壓力前線，如果你覺得有啲行為過激嘅，你係現場同佢傾，唔好係大家發緊夢嘅時候喺連登指責。
大家同一條船，啲個運動少一個人都輸。
我相信你都唔想輸，你唔諗前線，你都諗下被捕手足，以死嗚志嘅黃色雨褸最後一眼，望住佢心愛嘅香港。

一句講哂，如果你係元朗，北角或者屯門俾人打嗰個，你會唔會希望勇武幫你還拖捉人？

自推十次

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我會顧全大局
唔想同時因爲我一個搞到成件事衰晒

不割蓆
連黃絲和理非媽媽都話燒得好

agree

如果你係荃灣個位被人圍斬至重傷呢？！

不割蓆 咁多post 無人係想不割蓆"
只係想表達意見 驚被憤怒沖昏頭腦
希望大家都唔好互屌

我

不割蓆，仲要都未燒到黑警

不割蓆 咁多post 無人係想割蓆"
只係想表達意見 驚被憤怒沖昏頭腦
希望大家都唔好互屌

希望你係幫義士擋刀既左膠

還拖，打多幾下，但條友唔反抗就要停